是日撈檬，窮撚請入！！

好撚好食呀屌！！！

32蚊炸

邊間

好好食呀

阿肥

係

好食到暈

鐘意食湯檬多d

我好撚中意個汁，又夠酸又辣辣地，好正

包唔包飲品？

包，冷熱同價

又幾抵喎

邊度又唔撚講

上面咪講撚左

正

應該慈雲山呱

星期一，二唔開

好似好好食

真係好好食 不過d阿姐幾撚串嘴，好正點

牛油雞翼都好正

食過，正到

一睇就知好好味